12K 打機LIST, 會少少超頻, 打算再戰十年

12K 打機LIST, 會少少超頻, 打算再戰十年

由銅腳都唔知用黎做乜既人, 自學咗幾個禮拜
砌咗一個最好性價比, 無懈可擊既LIST
求賜教 XD

List:
i5-8600K Coffee Lake 3.6GHz - $2315
ROG STRIX Z370-E GAMING - $1830
Flare X (F4-3200C14D-16GFX) 3200MHz 2x8GB - $1990
ROG STRIX-GTX1070Ti-A8G - $3950
CORSAIR RM750X - $1020
CPU COOLER: Be quite!! Dark rock 4 - $549

已經有既...
Case: DEFINE R6
Mon: EIZO E2451 (有人送既, 不妨一用, 但以後應該會UPGRADE一個144 + IPS既)
普通SSD & HDD兩個

Gtx1070想再戰十年

換RTX 8000

笑鳥

修正5年

窮撚一個，原諒則固

俾盡2代

如果兩年半一代計，頂到！

到時降到最低玩！

玩lol都仲得嘅

推

8700k搭1060 6gb 一年後換張1080/2080 有冇得諗

You win!!!
可以諗諗！ thanks 巴打！

有list 分享下 我都諗住砌

Total 砌咗4個，分別amd，煙條中階，中低階各一。返到屋企俾巴打幫我改改^^

唔急著砌就等9代intel
Amd就zen2

假膠？